有冇人知咩係奶粉電池

岩岩去萬寧諗住買可以叉電既電池
一入去我問企門口個個staff唔該有冇叉電電池
佢問我 你指奶粉電池
我...

有冇人知咩黎

淨係會叫做充電池